林鄭將政治凌駕市民安危 拒絕出席與醫護工會談判

醫管局員工陣線主席余慧明表示，昨晚按程序完成會員大會投票投票後，隨即確認醫管局有關今午的會面，惟要求會面必須要有林鄭月娥出席，至今日收到醫管局電郵指林鄭不會出席會議，故隨即宣佈談判破裂，原定下午3時與醫管局高層會議將會取消，醫管局員工陣線會於下午6時記招交代詳情。

林鄭月娥直接導致醫護人員罷工

林鄭奉旨行事

八個字
先天自卑，後天自大

呢個主席夠guts
好清楚自已工會既power

人地年年考第一做野好有分串！

林鄭：大爆發會番工，ok沒事儿

臭閪幾時死

打錯，「寸」先啱

林鄭好波，攬炒之母

藍絲開始做野

《號召各位兄弟姊妹一起撐【白色醫護】》

今天下午三時白色醫護人員在華員會開記招，説明不罷工、堅守崗位抗疫，請一起來為醫護、為香港打打氣。

堅守崗位
全城同心抗疫
不罷工 不做逃兵

各位請盡量到場，這事茲事體大，是關乎全香港的醫療健康問題，不要讓真正的白衣天使孤單，我們一起撐！

集合：下午2：25分
佐敦地铁站裕華國货出口集合

地址：華員會 九龍京士柏衛理道8號

謹記帶備口罩

香港政研會

睇下有幾多慢人出黎撐先

係唔係佐敦行去伊利沙伯醫院, 再去 華員會 宴會廳 慶祝

正苦唔封
我地強行封關

[正視聽］假如今日政府有任何讓步，加強封關，都係醫護罷工爭取番嚟，即使柒婆一定唔撚認

就算爆發疫情
醫護請繼續罷工
齊體攬炒

佢地應該入醫院做前線幫下手執頭執尾

然後賴嘢嗰陣係咁send比卡超幅圖再困住係黑房

哪有自卑

要求其他工會支援醫護工會及同工
同步罷工/ 籌備罷工
同氣連支 ！齊上齊落！
香港人救香港💪

睇下林正財今朝講既野就知
就算封關都唔會同你談判
會話唔係因為罷工先封關
而係睇實際情況

呢個時候仲搞分化，藍絲真係on9架喎